128 維園見！

五毛，你太年輕了。你以為這個論壇真的有那麼多人開12.8的帖子？其實都是我一個人開的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

1

2

3

4

光復香港

5

時代革命

開po啦手足

推

到時見

推到全個熱門都係128

知

Pish